你哋唔搞事，咪冇人死囉！ - 畢明

你哋唔搞事，咪冇人死囉！ - 畢明

塵阿力@文宣公海

真理越辯越明。假的。街上盡是潑婦和爛佬罵街。

能辯明真理，看水平。和毅進仔辯、和荷蘭叻辯，你不會得到辯論，只會得到一個brain dead object張牙舞爪往真理上塗屎，讓你一身髒。人一藍，腦便殘，是沒法和他們辯明是非黑白的。辯論的基礎，是大家都講道理。

有條網上影片，見兩個成年男人在港鐵，大罵一個戴口罩的年輕人阻着他們什麼的，兇神惡殺粗口爛舌，其中一個金毛中年大嚷：「你哋唔搞事，咪冇人死囉！」

看到這裏我即時爆炸。哪一條香港惡法，寫明「搞事就要死」的。正是這種變態冷血的想法，令「人」可以在一個年輕生命暴然早夭全城同悲之時，說要「開香檳慶祝」。

文明自由民主的社會，是「搞事」都唔使死的。極權暴政下，才會時常死人、被濫捕、被消失。

示威，如果被認為是搞事，也是人權，是合法的，憑什麼要攞命。就算示威者犯了法，就依法拘捕、法辦、審判，而非濫暴、濫捕、私刑、行刑、滅口。

你不推惡法，咪冇人示威囉！你俾人和平示威，不用過份武力清場傷人，咪冇人武力反抗囉！你不包庇警暴、警黑，咪冇獅鳥囉！你不縱容魔警不戴委任證、犯盡警例盜竊強姦謀殺沒後果沒懲處，咪冇你口中的蒙面暴徒和只升不降的民憤囉！

一街都是搞不清因果，也搞不清人權法治的人。

從本年6月至9月，本港共有256宗自殺，2537宗屍體發現案，比去年同期增加逾一成，是港聞。

陳彥霖，周梓樂，前者是完全無說服力的自殺，後者是「離奇墜樓身亡」。疑點，警謊說沒有，民間，也說沒有：一定是謀殺。

曾經我們說，「大家不要欺騙自己說外面一切都是正常的」，現在我們應該說，「大家不要欺騙自己說香港暴政未至於殺人」。浮屍浮屍浮屍，跳樓跳樓跳樓，全裸、無血、雙手反綁，無遺書，冇可疑。

如果欺騙自己說外面一切正常，是自欺欺人，欺騙自己說暴政再癲也不會殺人，何嘗不是另一種不面對現實。

「我都想集體炒車」的同時，其實大家心中有數，只不過還想拒絕承認，還希望不是真的。我都想。或許，我們應該化拒絕為力量，調整心態矢志尋兇，而非還心存僥倖。說真的，警方說謊，你沒見過嗎？我每日4pm都見，謊天下之大謬都振振有詞，為什麼在人命之前他們會忽然誠實。獨裁暴政殺人，你又沒見過嗎？今時今日不再明刀明槍明坦克，有多稀奇，大家別忘記，我們面對的，是30年前說過六四沒死過一個人的同一政權，為什麼30年後更霸權的他們會忽然李鵬最誠實？

南韓KBS電視台的《時事追緝》，拍攝了一系列以「被自殺」為題的專輯，紀錄了今年7至11月，南韓記者在香港街上看見的狀況，採訪了多位香港人，並請到香港警察現身親證「警察性侵、強姦被捕者」，以及「7/21元朗白衣人攻擊民眾的無警時分」是來自高層的設計；更有見過陳彥霖媽媽的同學，力指TVB訪問的絕不似死者媽媽。（大家上YouTube一search「南韓KBS」便可找到收看）

如果你仍活在平行時空，仍不願信暴政壞到這裏，光天化日魔警開電單車衝向人群仍未停職、仍未能令你醒來，就退一萬步，當那些浮屍跳樓都是真自殺，那些屍體發現都是「自然死亡」，不都也說明了這個政府如此施政執法，也間接殺人，摧毀了整個城市的精神健康，必須問責下台以謝天下？！

示威者堵路，政府說是迫市民支持罷工。真相是大部份市民不介意，甚至多謝手足方便他們因交通不便罷到工。大家理解容忍，很大程度因為死咗人。人命呀。離奇的死亡，年輕的暴斃，在人命面前，少少不便算什麼。

你唔殺人，咪冇人支持堵路罷工抗爭囉！唔搞事，隨時第日死得人仲多呀。

電影《Imagining Argentina》，由影后級的Emma Thompson及Antonio Banderas主演，寫阿根廷獨裁軍政府下的故事，片末說由1976-1983年，阿根廷有3萬男女老幼人間蒸發，其他獨裁國家如智利、哥倫比亞、剛果，無端失蹤人口成千上萬。

真理不會自己把道理辯明。真理，有時要很多人一起出洪荒之力去闡明。但不論真理一時間能不能辯明，真理仍是真理。

光復香港！
IG：budmingbudming

FB專頁：

畢明
電郵 :budming@yahoo.com

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :